有無可能成個post都有聲？

咕咕咕~

對唔住香港腳發作

係咕姑固

恭喜你呀簽左個西..西女人

係呀..係以前 廢事嘈

唏啊唏啊唏！啊唏啊唏！

睇住呀！

香港警察呢

轉身射個三分波

少林功夫好，好好嘢

一年前

最近有班仆街係曲街推人出街

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你在大聲什麼啦？

D電short左呀 睇少陣啦
咁無電視睇點算呀
唉呀 世界末日呀
末日呀
慘無人道呀
無人道呀

你大我呀

DLLM DLLM 陳庭佳~陳庭佳~

唔好咁大聲呀！！！唔好比老人家知！！！！！！

我要買GTR

邊個淫盪呀我淫盪

打邊爐冇筷子 鹿死誰手啊
哈哈哈哈哈哈哈哈

你要唔要食一甩啊

得，得咗。

用愛膚堅啦！

任嗌架喎

我宣佈我將不會連任下屆特首

個野壞左啊

好賤呀

記住

收到!!
收唔到~
收到!!
收唔到~

我放棄呢個機會

好好味架!! 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

BB肚痾，嘔奶消化不良

梁國雄議員

美源髮彩 恭喜大家發財

佢家下黃色衫

酒店？

Only you~~

比利卡比利啦啦泡泡利啦比比露多！

借錢梗要還 咪比錢中介

全部經典野00後冇睇過
一個正評都冇

catch・my・ heart！ very melon！

我讀drama㗎

咕菇固

人在遠方

成個post俾你攪灣晒喇

我要殺死丁力呢個仆街

關菊英！

拔萃有個大仆街大仆街大仆街

俾啲掌聲先啦！！！

Oppa gunam style op ! Op ! Op ! op !

差人先生...

6:30 奏國歌

層樓按咗俾銀行

打波先黎落雨

支持靚聲王嘅請坐低～

少少鹹～卜卜脆～

人在遠方，蟬沒有和唱。啊！！！！！！！

不能忘記你

姜太公個姜呀

我係黃小姐

眼闊 肚窄

你條女係雞啊！ 三萬蚊過夜

Are u ready？1,2,3!

你唔諗住捧佢簽佢返嚟把撚呀

睇撚住呀

請坐低

8177 7778!

你有壓力 我有。。

抺乜都得!!!

抺乜都得!!!

抺乜都得!!!

抺乜都得!!!

抺乜都得!!!

抺乜都得!!!

唉

哇 有今生無來世呀

你今日贏既機會係零呀

1212隻腳呀 幾時輪到隻手呀

係咪專登架？

唔係咁開心啊

跟住你串我丫嘛

差人先生！

呢球波真係有今生 冇來世！

紋哂身大家知咩事啦

30624700

認住金寶鐘 清潔好輕鬆

我買左件好性感既泳衣啊

係咪要要埋精吖

喂 你著咗我對西瓜喎

痴撚線公司！

電視節目有好多種

三萬蚊 過夜 你條女係雞呀

差人先生~~~~~

我不能忘記你

阿摩阿卡沙

錢家確係有道

電腦大爆炸

時下嘅學生哥，放咗學，究竟鍾意去邊？

差人先生佢話告喎

oh oh oh oh oh oh oh
我比碌蕉你含
oh oh oh oh oh oh oh
你會否幫我含

用鳩緊你架

你個野壞咗呀

屌你個閪呀
我屌爆你個閪呀
我屌你個老母呀
影乜撚嘢呀你

小心甩尾啊！